<resources>
    <string name="app_name">No Mas XT</string>
    <string name="version">2.8-68</string>


    <string name="text_about_us">\nNo + XT, es una aplicación desarrollada por El Consejo Ciudadano para la Seguridad y Justicia de la ciudad de México. Es una herramienta para la prevención del delito de extorsión telefónica a nivel nacional, mexicana, gratuita y fácil de usar, fomenta la denuncia, de una forma segura y confidencial permitiendo al ciudadano empoderarlo e ir un paso adelante ante una extorsión telefónica:\n
\nNo +XT únicamente recopila los números telefónicos que el usuario acepta enviar para ser reportados, los cuales serán compartidos con las Autoridades para su investigación y anexados a la base de datos de la aplicación para proteger de llamadas de extorsión y fraude telefónico a otros ciudadanos.\n
\nBLOQUEA LLAMADAS DE EXTORSIÓN\nBloquea llamadas consideradas como llamadas de extorsión, comparando el número recibido con los existentes en la base de datos registrados y certificados en el programa “No Más Extorsiones” del Consejo Ciudadano de Seguridad y Justicia de la ciudad de México (55 5533 5533), evitando así, que el ciudadano sea víctima de este delito. En este proceso se debe habilitar el permiso de bloqueo e identificación de llamadas (ir a Configuración, luego Teléfono, seleccionar Bloqueo e identificación de llamadas y activar para la aplicación no mas XT).\n
\nADICIONA NUEVOS NÚMEROS DE EXTORSIÓN
\nEn caso de recibir una llamada de un nuevo número, el ciudadano puede sumarlo a la Base de Datos y denunciarlo manualmente ante la organización, al anexar el número recibirá una notificación para no volver a contestar (ID de llamada No mas XT: Número Sospechoso).\n
\nCOMPLEMENTA TU REPORTE
\nPuedes complementar tu reporte contactando al Consejo Ciudadano de Seguridad y Justicia de la ciudad de México:\n
\nTu línea de seguridad y Chat de Confianza:
\n55 5533 5533
\nA nivel nacional: 55 5533 5533
\n
\nSoporte en: nomasxt@consejociudadanomx.org\n
\nLos nombres  y logotipos  NoMasXT, No+XT y No más extorsiones son una iniciativa del Consejo Ciudadano para la Seguridad y Justicia de la ciudad de México.\n
\nTodos los derechos reservados.\n
\nEl programa no más extorsiones, y la aplicación nomasXT, son herramientas para prevenir el delito de extorsión telefónica a nivel nacional.\n
    </string>

    <string name="url_about_us">https://www.consejociudadanomx.org/media/files/shares/pdfs/aviso-de-privacidad.pdf</string>
    <string name="link_about_us"><u>AVISO DE PRIVACIDAD</u>\n</string>


    <string name="text_contact_us">CONTÁCTANOS\n
    Tu línea de seguridad y Chat de Confianza:\n
    55 5533 5533\n
    Lada Nacional: 55 5533 5533\n
    Línea Nacional Vs La Trata\n
    800 5533 000\n</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>

    <string name="text_contact_us_view">
	COMPLEMENTA TU REPORTE
	\nPuedes complementar tu reporte contactando al Consejo Ciudadano de Seguridad y Justicia de la Ciudad de México:
    \n
	\nTu línea de seguridad y Chat de Confianza:
	\n55 5533 5533
	\nA nivel nacional: *5533
    \n
	\nSoporte en: nomasxt@consejociudadanomx.org
    \n
	\nCONTÁCTANOS
	\nTu línea de seguridad y Chat de Confianza:
	\n55 5533 5533
	\nLada Nacional: *5533
	\nLada Nacional Vs La Trata
	\n800 5533 000

    </string>
</resources>
